對今年考DSE嘅學生嘅勉勵說話

入唔到大學，大家唔好灰心
可以選擇做YOUTUBER或者升學♥️😘😘😘

你係咪下年考

今年🥺🥺

係咩

你竟然唔記得😭

對唔住

Stay hydrated

呢條細路幾歲

好多謝你
我今年aim HKU Mbbs
Ben哥保佑

聽到做youtuber個下笑到仆街

「勉勵」唔撚係比後輩用